[整合]疑似劉威煌自爆出世紙上連登

原Post:

唔知借刀定自爆
會員: Ching識波 (#55851)

自貼出世紙:

經巴打del blur:

放大重點睇睇:

左邊: 1979年8月21日 出世
右邊: 1983年8月8日 威雅 改名做 威煌

劉威煌 MATCH

法官大人，我冇野補充

WFC

google咪有囉

笑撚死

拍著軚盤在聽

做咩姐你

咁點 ?

閱。

咁又點呢

望見爸爸的身影得以反省

如果佢真係劉威煌，
講得支那呢兩個字，已經好過所有藝人

威煌bb出啲post都幾變態

識佢果d，係咪都00後

幾十歲人出d post仲咁撚幼稚

邊位

撚有人識咩

威煌隊長

MK係咁

可能樓主google搵到啫

幾屆巨星幫撈幕前黎講 佢都算係最廢果個
仲要上連登做活躍會員

等睇炒車

樓主真係豬撚到。。

記者朋友 我係元朗燒賣皇后

如果真係佢
咁佢都幾on9

開post果陣佢仲好有自信話blur得好好

正當眼內全個世界丟低我在遠走

條波台狗好串架喎

一場巴打俾張8折卡我

痴線

下次記得用黑條

幾時開始興解blur

搵到FYY同衛詩雅就話姐

呢樣真

推呀

而我不知道誰是劉威煌

等娛記嚟收風

娶咗個有錢女
人生大贏家

fyy好似蒲開娛樂台

個樣好撚扮作狀

支那

佢係葵廣吉野家隔離賣珍珠奶茶

不過就算正面見到都唔認得佢

柒到喊

少正負皮 少留言都上到熱門
唔知1個咁既post幾錢呢

暗星

會唔會係借刀

冇人識佢

張圖google都有，做乜9

係

我仲記得佢成日開po屌雲爺爺

其實佢仲有冇唱歌

仲要幾年前

藝人上連登無人信

Wai Nga喎 一腿就睇到唔係威煌

Posted on June 3, 2014

眼*

波台狗

de blur張google搵返嚟嘅相
做乜鳩

真心一問，佢除咗情越雙白線首主題曲之外重有咩歌

依家係邊個撚邊個

lm

梗係條city 狗啦
炒完車仲可以理直氣壯唔認數
鍵國勇士Unexpected當年貼葉希臨街招，炒車後縮骨否認話人改圖屈佢

唔洗再上cctvb

娶到有錢女
洗理你地班連登仔

有 三月尾mega box佢有唱

見到呢個post前一秒
個腦飄起：望見爸爸的身影得已反省

邊撚個劉威煌？

屌支那都比人起底 陰公

猛風的起勁

如果真係佢，佢出啲po到幾有趣喎一一 一一

記者朋友

唯有愛我的您卻願承受

傻閪MK仔

仲有人炒車

我都奇怪點解會有佢張正本

澄清跟進：

張出世紙應係俾結婚中介擺左上網
再俾 Ching識波 轉載

劉威煌 對唔住
俾Agent 同 Ching識波 同 我 過左三棟
我代表大家向你鄭重道歉

繼波台狗被起底貼相之後又一傑作
真係要具美貌與智慧既連登仔先諗到

炒撚哂車

雖然張圖係google 返黎
但你張出世紙又真係劉威煌架喎
點解佢張出世紙會係網上流傳

炒車

個post
陳奕迅憑咩有咁高地位
唔通劉威煌先夠資格？

個原post仲有傻仔話google唔到原圖

Ching識波！

屌真係好撚on9

見證炒車一刻

笑撚死 炒到應一應

成班又炒哂車

關蛇好撚激動

樓上咁快拆串jm9
等多D連登仔炒車先啊嘛

識deblur唔識以圖搜尋？

屌你而家d小學雞

小學電腦堂教用yahoo架
唔好怪佢地啦

拍著奶頭在聽勃起的陰莖😂😂😂😂😂

who cares

屌

縱使眼下全個世界都失去但你甘願拯救

柒左就認
但張野就堅料黎
俾人打到咁幼格做Sample唔知佢知唔知

又話撚波台狗??? 又炒車

我地波台又勝一仗

班波台狗見咁多on9上連登重唔嚇到以為入左青山咩

樓主好pro

樓主on撚9

樓主咁都起到

炒車炒到開POST黎炒

樓主好醒

銀龍白汁

who fucking care

法官大人 我冇野補充

以為我有老公

睇成劉愷威

樓主好醒 幫推

會員: Ching識波 (#55851)

Lm

法官大人，我冇野補充

“人類總是重覆犯錯”

馬沙

有影埋name tag?

柒撚到你

連登起底組

波台又win

樓豬好pro

炒晒車

咁都炒 真係幾撚蠢
Name tag又冇 又本身已經假膠黎

究竟威煌bb有無扑到佢上司？

扑咗個上司，好有征服感

波台友你地都咁真心

抄車

Who

樓主神探

柒頭

Who?

好鳩屎

[url]陳奐仁係咪得一個表情? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

佢死得了

仲有人踩油

你話肥絲自爆就話姐, 三唔識七關我差事啊

波台狗自己炒完車屈我貼葉希臨街招 仲理直氣壯唔認數

究竟幾無存在感的撚柒
先會用網上"撚邊個"黎威

咁都炒車

漏左最後大笑個樣
成個層次唔同曬

又炒車 樓主唱首情越雙白線先啦

屌又炒車
點解無得收返個正皮

柒既印記黎 已經cup左係你額頭

乜巨星幫冇job接咩？
淪落到要上連登自爆博曝光

佢係完左比賽 最冇前途個位

鄧小巧，仲有個葫鬚肥仔唔知叫咩名
都已經消失左啦

有晒圖仲死口唔認

上左報

咁，「Ching _ _」係咪即係劉威煌本人？劉威煌話唔係。換言之，應該係「借刀」。唔少連登仔都馬上留言向劉威煌道歉。

而我不知

會唔會係上網搵張出世紙post?
邊有人會咁撚on9把咁私密既出世紙上網？
佢都成幾十歲人唔似咁on9

而家個個都知呀

男人叫劉威雅

使乜道歉吖
帶挈個暗星見報喎

就算真係自爆都唔會認啦

咁點撚樣啊

屌你樓豬
Sorry都無句
你搞撚錯左啦
Post野果個人一撚唔係佢
還人清白啦仆街

好啦 Say左Sor
我睇漏左

仲要錯撚晒

「Ching _ _」

威煌做野唔洗你教

劉威煌好慘

開post炒車都算 炒到上埋報都真係唔話得

樓主做得好好，比個讚你

入行多年嘅劉威煌，一向也好少提及感情生活，原來佢14年底已經秘婚，有指佢老婆林佳琪（Sandy）係富家女，娘家喺大陸有多個省部經營的礦業生意，家住中環愛都大廈並持有多個物業， Sandy本身亦有近億物業揸手，所以外界都封劉威煌做「億萬駙馬」。

唔怪得唔洗撈

好彩我次次影相都攞張白紙遮住唔要果part

乜水

樓豬

法官大人，我冇野補充

呢句真係不得了

😂😂😂

樓豬柒到

cc台真係笑死人

笑死
炒撚哂車 仲要上埋報

MATCH

ching sick ball

大家唔好再起我底喇 😭😭😭😭😭

下次google完張相先起底喇

邊個來

一千個正評

咩事 有冇詳情